TVB根本比黑警更加邪惡，建議加入老豆揾仔名單

本應播放正確資訊引領市民思考出路，現在卻制造假新聞污蔑示威者，美化軍政府，煸惑人民門人民。若話TVB員工係打份工而去放過佢地，咁同黑警話佢係打份工啫有咩區別？

最後講句
TVB不倒，香港不會好!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

推

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

麻包袋